[突發］原來鴻福郎而家係蘋果公司工作

左邊嗰個

收嗲啦你

無興趣理依隻搏上位狗公